旺角卡門算唔算被underrated？

好好睇，每個角色都做得好型
扮野華平時咁屎戲，呢套都做得好好
仲有Tony俾烏英玩果幕，萬子良做得好好

你坐咗廿幾年？